#REDIRECT [[3308/476]]
[[Категория:Борзов, Николай Владимирович. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Июнь 1777 года]]
<!-- Рапорт полковника Макарова генерал-майору Борзову от 3.06.1777 -->
